<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
	<channel>
	    <title>Canal de notícies d'Informàtica i més by Amine Ettalydy</title>
      <link>https://www.xataka.com/</link>
			<description>Les notícies sobre informàtica al teu costat.</description>
		<item>
      <title>Els discos durs i SSD estan més barats que mai, però a Google, Microsoft i Dropbox no se n'han assabentat</title>
      <link>https://www.xataka.com/servicios/discos-duros-ssd-estan-baratos-que-nunca-google-no-se-han-enterado</link>
      <description>Google, Microsoft, Dropbox o Amazon no han repercutido las rebajas de precios en sus clientes
      Google One ha subido el precio de su plan de 2 TB al incluir Gemini Advanced, pero se puede contratar el servicio sin IA
      Las cuentas cada vez salen peor para los usuarios, que tienen opciones locales como invertir en un NAS</description>
      <author>Javier Pastor</author>
      <pubDate>Thu, 13 Feb 2024 20:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Los ciberdelincuentes están encantados con la IA: así la están utilizando según un estudio de Microsoft y OpenAI</title>
      <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/ciberdelincuentes-estan-encantados-ia-asi-estan-utilizando-estudio-microsoft-openai</link>
      <description>Desde crear malware más efectivo hasta mejorar las campañas de ingeniería social
      Utilizar indebidamente servicios como ChatGPT puede tener consecuencias
      OpenAI ha cerrado varias cuentas que, según explican, violaron su política de uso</description>
      <author>Javier Marquez</author>
      <pubDate>Updated Wed, 15 Feb 2024 21:03:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>ChatGPT ahora tiene memoria y recordará cosas sobre nosotros en futuras conversaciones (si queremos)</title>
      <link>https://www.xataka.com/robotica-e-ia/chatgpt-ahora-tiene-memoria-recordara-cosas-nosotros-futuras-conversaciones-queremos</link>
      <description>La IA recordará cierta información que le demos para mejorar sus futuras respuestas.
      La memoria se puede desactivar si así lo deseamos.
      Más adelante, llegará a los GPTs personalizados.</description>
      <author>Jose García</author>
      <pubDate>Updated Wed, 15 Feb 2024 11:01:00 GMT</pubDate>
    </item>
	</channel>
</rss>
